買左張六合彩，中頭獎每人派$500

在數學與統計學中，大數定律是描述相當多次數重複實驗的結果的定律。根據這個定律知道，樣本數量越多，則其平均就越趨近期望值。

它「保證」了一些隨機事件的均值的長期穩定性。即偶然之中包含着必然。

中左頭獎每人派 $500

lm

好少買六合彩，要中幾多個膽先有錢收？

留名

跟左 準備分一半

Lm

LM

推

要中哂

thanks

四膽最少要中一個

跟 分你一半

我

膽中2個 其他中4個 都算頭獎？

留明

LAU MING

咁易比你諗到
三大無人哂數學教授喇

我中一人派一千點話 決不食言

ok
lm

好波 可以簡小9個NUMBER

六合彩打手

LM先

利用連登燈力 今次重唔中？
分析師

你唔會中

未開趕得切lm

買左1000蚊電腦飛

8 10 11 20 21 34 - ( 13 )

冇人中，下一期繼續

張飛值得買多幾次試下

上下加埋4個半字 係咪咁黑呀

唔洗了
因為你唔會中

屌 多舊魚

多謝樓主

on9

前面1億次冇開過1,2,3,4,5,6
下一次1,2,3,4,5,6機會會高D?

咪又係獨立

張圖係以往號碼加埋出現次數

THX